可能說呢次係香港民主最後一戰了

如果今日仲認為唔關你地事
到時唔好後悔
我肯定台灣一通過就發旅遊警告

台灣已發聲明若通過，會對香港發出旅遊警告